有冇人可以將國歌套響香港運動員攞金牌升旗既片段入面？

我知連登一定有高手可以做到

推

有咩意思？

Ff下都好